趙斗淳大後日出獄丨《許願》原型強姦犯提交過百請願書 懇求與受害人見面

聲稱忘記犯罪情況
趙斗淳將於大後日（12日）出獄，近日他再次成為新聞人物，根據韓媒JTBC新聞報道，趙斗淳在獄中曾多次寫下請願書，除了聲稱不記得當時的犯罪情況外，更揚言希望與受害人見面。據報道指，趙斗淳在請願書中雖然指罪名「太丟臉」，所以在獄中一次也沒有向其他獄友透露。而趙斗淳入獄後曾提交超過100個請願書，當中他很多時結尾都會拜託要求與受害人見面。

而家個個都帶口罩
放返出黎都認唔到佢

好撚恐怖 見有報導講其他犯話佢喺監倉都性慾好強 咩見到cctv對啲電波有性慾又話佢可以連續一個鐘做1000下掌上壓 好心就捉佢入精神病院 唔好放返出嚟

佢同佢老婆兩個都癡線
咬住個受害人唔放
人地成家搬左佢老婆又搬去附近
又話係人地屋企附近開舖
依家又話佢想同受害人見面
唔應該放出黎

一千下掌上壓

條友都幾撚癲

咁都放得出嚟

距離趙斗淳出獄之日不到一週，不只南韓人心惶惶，連獄友A也爆料趙斗淳的近況，獄友A指出 :「他的身體條件彷彿只有30歲，體能遠超許多年輕人。有健身教練更表示，趙斗淳的體力、肌肉和耐力可以說不亞於專業選手。」趙斗淳則對獄友A聲稱 :「趙鍛煉身體是因為擔心出獄後會遭到報復，避免被市民使用私刑。」

獄友A透露，以自己與其同住的經歷來看，趙斗淳在獄中絕對從來沒有反省過。因此在服刑期間，其他囚犯都對趙斗淳避而遠之，而且在心理課程的輔導下，他仍然具有暴力傾向。

放佢出黎咪搵人打佢囉
你驚都無用嫁
想保護受害者或家人就係咁

閹左佢啦屌

你搵人打佢，激嬲佢搵你報仇仲驚，殺你全家都似

南韓d男人好似好多暴力案

佢連人都殺過，根本就唔應該放出嚟

個受害人唔係早幾年自殺死左？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

條友上開連登？

你係咪記錯咗case？

韓國咁既司法制度
你打佢分分鐘判得重過佢強姦

個法官判佢成8年咁長，搞到佢冇得強姦細路女

出嚟第一個報復返個法官先啦唔該

原來衰呢d 都只係8年...
香港

係咪癲架真係放出嚟

佢之前殺左個男人先判兩年

個男人真係慘，被條仆街殺死，條仆街仲要只係坐兩年就出番嚟

請乜9願
集資搵黑幫幫手一下ko佢重好
相信好多人願意出錢

呢單嘢我記得趙斗淳嘅家人一路跟住受害人一家搬屋
今朝睇到話佢老婆又申請左搬屋
可能又追住受害人一家嚟搬